買股票係咪一定要以賺錢為目標？

買個信念唔撚得??

咁你不如比我 我幫你買個信念

要買信念有好多唔多地方 股票市場一定唔係最適合

輸到傻撚左？

SH TO ZERO
呢個信念？

入去打打氣啦

一直都係買個信念
elon爸爸catherine契媽

溝貨撈底 正股驚閪

見到連登仔恐慌
我就知自己做啱方向了

為公司個控制權

狙擊手

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，
無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，
余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，
智者應知此乃一處永無贏家之戰場，
取勝唯一法……「及早離去」四字而矣

呢句真
但可唔可以畀返d錢我(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔係

黃絲買蘋果股就被你屌， 而家就話為信念。不過諗清楚你個原則先？

你買股票係想輸晒既話都幫你唔到

股票玩信念？
去幫襯宣明會會

唔一定為賺錢
不過大前提係你要有錢去任性

所以日本股票市場失落咗咁多年

但求打個和

可能人地係美國佬
今年賺太多唔想交稅比拜登
特登輸返d拎tax credit呢